+++
title = "Фестиваль в Курске"
date = 2007-12-06T04:44:29
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/festival-v-kurske/"
permalink = "/post_2589/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00001.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "festival-v-kurske"
aliases = [ "/post_2589", "/festival-v-kurske",]
type = "post"
tags = []
+++

Приглашаем Вас принять участие в XI Открытом Фестивале интеллектуальных игр памяти Сергея Некрасова. Он традиционно пройдет в рождественские выходные с 4 по 6 января 2008 года в городе Курске. В этом году результаты фестиваля нетрадиционно попадут в рейтинг МАК.



<!--more-->



В программе фестиваля:



&#8212; турнир по спортивному &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; (5 туров (15 вопросов)) - 5-6 января 2008 г.



&#8212; &#8220;Спортивная Своя Игра&#8221; (4-6 января 2008 г.)



&#8212; турнир по &#8220;Брейн-Рингу&#8221; - 5 января 2007 г.



В рамках фестиваля также будет проведен отыгрыш синхронного Международного турнира &#8220;IV Кубок Хайфы&#8221;.



Всю информацию о фестивале (программа, варианты проживания и проезда и т.п.) вы сможете найти в ближайшее время по адресу: <http://nekrasovfest.livejournal.com/>



Заявку Вы можете подать до 3 января 2008 г. по любым из следующих контактов: jlromford@mail.ru тел.: (0742) 56-85-35 (раб.); 89038764364 (моб.) (Роман Чайка)



postnicov@mail.ru тел.: (0742) 56-14-39 (раб.); 89038750832 (моб.); (Евгений Постников)



Форма заявки:



  * название команды;



  * город;



  * капитан (полн. ФИО), e-mail, конт. телефон;



  * примерный состав команды;



  * необходимость бронирования гостиницы;



  * желание отыграть &#8220;зеркало&#8221; &#8220;Кубка Хайфы&#8221;;



Поскольку количество посадочных мест на игровой площадке ограничено Оргкомитет Фестиваля оставляет за собой право отдать предпочтение командам, раньше подавшим заявку. Окончательное решение о включении команды в число участников Фестиваля принимается и доводится до сведения команды не позднее, чем за неделю до первого игрового дня турнира.



Будем рады впервые и вновь видеть вас на Курском фестивале! Традиционно это отличный способ отметить новый интеллектуальный год! :)